依期一齊旺，大家唔好jump!(100)贏到開巷

第100個post了 大家羊多d

葡超俾多球

蘇超半大2.68

求水

戒賭

愛斯入多球

皇so刷角啦喂

贏埋盤最好

廢撚開始放軟手腳 賓尼兔開始有射門

屌你 皇SO 收起埋前鋒 60分鐘未夠就唔玩?

皇so廢撚羅斯上啊

第一個百

垃圾荷甲開唔到半大

費倫 加油

皇so入未呀屌你

盤仔性交轉運完浦頭 應該滿懷安慰

愛滋狗

mon緊西甲
想問下費倫上盤個勢掂唔掂

愛滋做返主動係時候反Cup

收起左個左翼 用蘇魯圖沙 加多個中埸

要大勝！

費倫呀
係咪想隊長唔開心呀

整多幾粒黎 敬比隊長

全世界費撚

費倫整多幾粒

仲想問你好唔好睇

戲名都膠過人

女人戲唔係我地睇架啦

費倫第二粒應該幾穩下
屌到對面啪啪聲

同條女睇 歷史片都睇睇啦

入完未撚射過門 咁都啪啪聲

費倫ng?

3定4球chance 都俾個前鋒敗走左

我估費撚3:0完

點會未射過
個幾球叉燒食得唔應咋嘛

施蒙尼教子無方

唉 多謝費倫9號仔

盤仔費倫角大？

落完雨 下半場456 啦

緊係搵女睇

愛滋GOGOGO

你老母 那有女

差不多

愛滋Ng

巴打又同路

有經驗人士

皇SO 收兵 仆街了 E次

差格流盤 俾我cash埋

些路迪

皇so落飛fake撚哂

成班鹽濕仔

屌你老母 些仔又比人入

依家辛尼特咁屎既咩

睇往積真係會屳家產

愛斯刷咩角

兩隊半場出黎妹到依家

想買6.5角就連c

7.5b cashed

皇蘇我跳船先

癲左

張鈞甯是咪好索
睇戲之前fancl成日見到佢

角球

無佐hulk 點打

些仔條防線發緊夢 ?

9.5b 俾埋我

Fiona已經變左舊膠

皇SO輸十二碼

9.5s 以為食硬
而家準備jump

想睇羅拉

dllm wong so

話左仆街 收起灑D前鋒

屌 .

8.5b gel

12m

愛滋十二碼

無補飛又逼害 屌你老母

羅斯入波未？

屌

好人好者比人反cup

屌你老母

救到比人補中要針了

屌你買緊3連c

見得多 12m miss 而家覺得有12m都唔穩陣

2-1
2.5b cashed
主ng cashed

屌,擋左第一下

8.5b 角輕鬆gel

次次無補飛都閪 on9

Cup!!!!!!!!

掂了，差你咋廢撚

愛滋

ng cashed

啱啊 最好就空龍十二碼

2.19盤

新手一問
其實1.1真係買得到？

越回越愛

買到

信撚錯皇蘇

班馬會阿叔 屌到痴線

差辛尼特

些仔快手cup啦

咪咁快gel住

ON9 皇SO 教練收起灑D前鋒比人攻過黎

射失12 成功補射

我之

4th goal 皇SO

愛斯好波呀

辛尼特 入一粒先

又收皮 盤都冇得走 屌你老母

辛 些快cup

得好短時間 同埋十二碼都可以唔入架

應該會super

fatfat

no GOAL

求走盤

屌你皇SO 收起灑D前鋒E+打條撚呀

gel定愛芝8.5b

辛尼特 快啲入啦

皇蘇求走盤

渣帥

之前都試過冇封俾人買

皇so再反cup

辛尼快入

皇SO 快入走盤

gun左

30k巴打

好

皇so想守和但係條後防

走盤打和啦 輸死人咩

唔好咁天真

賤熊我無補

3場德乙 求其全半大串起哂就算

same

葡超半和收錢

辛尼特 辛尼特

皇SO好屌你老母快入

我都無

杜伊斯堡第一隊

些路迪炒尻羅渣士啦

永遠有意外

8.5b goall

無諗住買呀 只係討論下買唔買得到
我見但主win都變左1.33
可能球12碼已經入左

皇so 8.5goal

費倫 隊長睇住 整多粒

辛尼特差你 愛滋都識反cup，你唔係唔識入丫

羅斯入波啦

愛滋9.5b -1c

無買都幫你叫下

不過廢撚重注 皇so買得唔大唔肉赤

本來我一睇到盤仔出水都準備跟
之後睇到盤仔話無買 就劣一劣

螺絲整粒食全格

多謝巴打，辛尼特

8.5b已收錢

皇so 準備絕殺追和

辛尼特妹撚完未

皇SO 屌你老母咩 冇撚灑前鋒 屌你老母快入走盤

咁都贏啦

11.5b

愛滋加油

早啲訓啦

岩先放半價皇蘇飛果班仲未出返黎既

今日超重心:
阿仙奴-1 半大 mk入波

辛尼特屌你老母 學乜人做班霸 客場唔撚識贏

又吊到命 輸剩1k本買條過關

上個post 好多人穿賓佬羅斯費倫

辛尼特 上啦 入一粒夠啦

好似有大户屌左幾皮皇蘇？

我個心好定，有大蛇照住

你買左幾多？

後防垃圾到

幾皮都算大户

9.5goal

些路迪反cup未

費倫fans已排隊等收錢

辛尼特贏到十年球迷

10角

辛尼特快撚d入

做咩笑大蛇

空哂頭鎚都唔入

好ON9 皇SO 1:1 收起灑D前鋒 E+輸波又換返個前鋒出黎

邊隊？

皇蘇

越位喎, 入到都唔計啦

又cup

有無勇者11.5b

阿記反正頭30分鐘都唔會入，走地等到主勝上1.6先買都好過個得1.8既1球盤

10.5b -1c

冇越

驚已報

辛尼特 快啲入一粒啦

費快手 456

費倫追多幾粒比隊長啦

些仔單邊8c 俾佢入返球啦

追和 再反

你又報咩撚

領先唔攻多一粒 落後先攻 on9教練

辛尼特入到 一世球迷

屌，仲話班霸一球都冇 汁左佢啦

空灑ON99 2傳

羅斯

快D 入返球走盤LA 垃圾皇SO

意甲狂刷角

費撚快啲入啦

9.5b有了皇so

大家都唔叻，打和啦

費倫

人地隊長死撚左嬴1粒已經超水準

辛尼特 快撚啲入啦 屌你

些仔又追和了

蘇超開到大一大俾你

玩撚完 垃圾皇SO 輸緊D人都重唔跑

半場全大

全宇宙費倫，一定再入。

半大全大單邊8角

呀記哥斯尼 籃SHIT 去撚左邊?

正氣

辛半場都過唔到

愛滋快d比多c

些仔快d反cup

辛尼特0中龍

屌到辛尼絕殺

皇SO走盤一世球迷

話收果班

下半會反cup 繼續叫

為大注果位巴打送上祝福
希望走盤

入多球比我食埋3.5 皇so 錢唔要了

星期日 14 愛斯賓奴 (主) 對 皇家蘇斯達 (客)
主 @ 2.52
星期日 15 羅斯托夫 (主) 對 辛尼特 (客)
主 @ 3.20
星期日 23 阿仙奴 (主) 對 屈福特 (客)
主 - 主 @ 2.05
星期日 24 阿積士 (主) 對 海倫芬 (客)
主 - 主 @ 1.70 $110

中左派兩個...不過都難嫁啦

2：2
蘇超半大可以派未

lm

G持

皇SO 後備換出黎果三個人 波都傳唔掂

愛g又抽筋

愛斯穩了

阿積士，我已經唔會再信呢隊垃圾

皇so追和啦屌

俄超果場 加油幫你叫爆佢

辛尼特 班仆街 絕殺未

皇蘇呢啲呃飛狗 blacklist算

上次雙阿收皮
今日雙阿捲土重來

Lm

AWAY 以後BLACK LIST 最7係唔係踢係到等收工

費倫入波啦

廢倫3.5s 2.5s

唉辛

呃錢so

一買就停

些路迪Ng
德乙10.5b
有冇同路

最難愛G都過到，係爭你費撚咋

垃圾辛尼特

愛斯越回越愛

好采收左8.5b冇追角

仲信唔信阿狗好 主場好似差好遠

高水平手盤 終於上到70k

2.01買左

兩隊黎緊要踢歐霸
或多或小都會留力
寧願買主盤博下好過

聯賽比賽就唔信了

信爺爺 補返皇SO E D

-1c

有冇巴打派我$200起機

呀妓個陣廢到

希望屈仲廢 無睇買左-1/1.5盤

屌費撚搞乜

大戶

辛尼特正一垃圾隊

IWOBI 首名入球有8.5

痴線,最後十幾分鐘爆角

下注先重點 一萬半和

屈作客一和4負

費撚響都唔響想點呀又

針撚左1.5注了 兩場

求費倫全格

費撚上啊

真係想一槍打爆自己個頭 係到講左買2:1唔記得左買

廢撚你對唔對得住隊長

下場買咩 小注跟下都好

6點半個時仲諗住單頭轟落愛斯 但回到卻步
人旺無幾何

唔會1：1呱

皇SO 費倫大船一齊沉?

費倫 下半場都開o左十幾分鐘 咩身都熱完
快d入多粒敬一敬隊長

勁

嬴一粒人走算我輸半

場波踢到求撚其咁

係WO頭先有巴打話2:1

阿妓10.5/11.5B
有無同路

廢撚拎完隊長件衫慶祝完就唔攻了

廢撚 角都停

請大家信雲爺爺

不了

得一粒 點叫隊長安心
快d入多粒啦

隊長保佑

廢撚比人屌返轉頭

廢倫入多粒啦 買左盤架

廢倫 隊長見到 我諗....

費倫要大勝

嘔撚血 特別係9號

杜斯fg 少少地玩下

miss 左幾撚多球

信雲爺爺.得大角

買左倫敦雙雄win ar
希望搞掂啦

杜塞爾

2-3

格流追和反cup叫爆區

Szczesny; De Sciglio, Rugani, Chiellini, Asamoah; Khedira, Marchisio, Sturaro; D. Costa, Higuain, Dybala

祖強陣回飛?

沉左落十萬米深

$81，943

其實點分 贏半格 輸半格

廢撚 ng 有2倍

-1/1.5 1:0咪輸半

廢撚入未 得一球點交代

回半注水

費倫比人禁屌

馬會贏半格

針得

祖強陣 但讓咁深有冇人要?

強陣 入完一球 打邊爐到完場

廢撚入未

75分鐘買費倫ng先

真係好撚驚廢撚

踢完人自己傷

格流追和叫爆區

廢撚班撚屌有無心踢架

1:0 不如輸埋佢 敬隊長wo

隊長心傷

2130 點買好

對佢地黎講 贏波就得啦

柏林入未

阿仙奴

1粒唔夠誠意WO

費倫無起過腳

都係3分姐

以後一蚊不買荷假

咁有信心

買既死全家，ok?

費倫
係咪想隊長彈起身屌醒你地

入波未呀 想激到隊長返生？

廢撚唔入多球 遲早比人追和

1:1 先會彈起

不嬲都唔會買 真心唔識睇
賭波要賭自己有信心既聯賽

注項已被接納: 1
注項1
狀況 注項已被接納
編號
4347
投注類別 讓球
細節
星期日 23 阿仙奴(主) 對 屈福特(客)
主 [-1] @ 1.80 $3000
金額 $3,000.00

15年廠迷點都撐

咁你仲唔入手ng

好心你改名啦

唉費撚而家唔止你隊長唔安樂 連我都唔安樂啦

ok
垃圾荷假仲假撚過日澳

GUNED

愛足球愛爺爺

gun

費倫入多球先慢慢猜啦

費倫準備入波

買即場

買左$500 又然
人旺無幾何

廢撚完全放緊賓尼兔由佢攻係咩玩法

柏林快入
我條3串1半大差你就可以全輸半

爺爺個BENCH 冇眼睇...

廢撚角大 追呀

些仔紅埋

些仔rc

些rc

攻極唔入

些路迪紅牌

點解唔等即場

些仔吊打緊冇啦啦紅屌

屌你廢撚任人攻都算 任人刷角做乜撚

假波

黑帝,牛奶 各1球

格拉斯 NG

費倫....

15c -1

如果1：1有幾多人要死？

成日又變返無賭過

屌你些狗 買完下秒又紅

撐雲爺爺角大

Molamola
6x1

荷甲都2:0

1:0都已經夠多人死

希望費倫不要1：1令好多人輸到含撚

些路迪炒左渣帥算啦

100

買咗 IWOBI FG

廢撚屌你hea到咁

有吉士

手足撐唔撐雲加

紅左特別勁
費撚快入啦

15c

9分鐘會唔會有3角 廢撚

睇個款廢撚似會比人追和

些仔上盤係咪撕得飛

屌 即問即有

買咗了
3x1 頭關

比多兩角你 幫手叫爆

多多都有都似
賓尼係咁攻但佢得一招落底

山狗

怕撚左廢撚 補個和先

費撚唔刷有賓尼兔刷

已補和@8.5 豬唔入肉

廢撚

一個反攻！整多球 劇本

16c

俾埋17 5倍

廢撚到嘔

費倫差d

幫叫了

一球一角

我由佢烏冬果陣鐘意到而家 但我愛隊阿仙奴
唔似得月巴又我乜我物 假球迷

集氣一球一角

補幾十蚊和先屌你

賓尼兔俾對家入啦

快 5分鐘

廢撚贏到2:0派200

開到派我

你好慘。但好有勇氣敢認係阿迷

隊長死唔眼閉

17c

我了

LM

屈仔

我

點解要有勇氣 我爺爺做過不敗奪冠

達陣

LM!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一球一角！

客中柱

賓尼中埋柱添

派我達陣

19176460求派了

一球

有角無波

費撚都係輸半架啦屌 唉

20蚊5倍你俾我推落航母度啦

屌你廢撚到

今日都幾好彩 次次輸剩個本再大注都中

LAZIO

唉屌..咁撚樣都輸半

唉，佢隊長

輸全格冇咁傷 補撚左和 快撚D入鳩佢 賓離套

賓尼圖當做帛金俾廢撚入多球啦

幫手足屌埋廢撚比多球 大家齊贏開心

但而家

拉素不了 作客仲要

屌我2x1啊

些路迪你係輸就快

岩丫

要單數，冇了

我係最近呢7日都輸到得返個本再大注又上返去
但之後又慢慢落返去..硬係上唔到5倍以上

輸剩1k本金買兩條過關
又番生
中埋另外一條得唔得

贏波 隊長開心

隊隊都有起有跌 係鐘意就鐘意無解架

意假一球到尾

些仔3:2

屌你2-3 些仔杯返

些cup埋

廢撚呀
些路迪都爭氣呀

些仔

廢撚豬半 jump

塞軍正氣

羅渣士好波

已買

些仔愈紅愈勁

補飛機會到了

廢倫可以排定隊

收返半注

格拉斯哥流浪 2-3 些路迪

屌你咁都要輸半 唉.今個月唔撚賭 白痴
賭撚埋本有突

最後分半鐘 快手絕殺呀廢撚

些仔紅左都入到，又劇本

買定主其他幫你叫

和其他波膽唔知有無機會

廢撚空龍都飛機

係時候要叫我廠我廠

中柱...註定輸半

40倍

劇本

屌空龍唔入

中柱補射炒飛機

我屌佢老尾

廢撚垃撚圾

隊長今晚返黎搵你班垃圾架啦

輸半

空門咁近都飛機

屌你老母空龍射上天比個波隊長啊？

仆街炒空龍果下點對得住隊長啊屌

有冇人買屈福特

費撚臨尾咁樣射走個上盤 好彩冇買

條仆街想點

ajax上半場主其他佢

費撚豬半報數黎睇下得唔得

屌你唔識絕既垃圾

費撚心情唔好冇心踢都好正常既

一皮位巴打點

係因為落雨

空龍飛機帶埋我條飛轟上天 dllm

20蚊角球幫補返 我當無贏無輸算

咁客隊踢波天晴

三皮屌皇叔個位都冇上返嚟

輸半個度差唔多半份糧 成個月唔賭了

杜斯即場goal同愛滋即場goal贏番小小

今日d波撚狗敢撚

德乙求大波

好彩都補左No Goal

我屌爆你個傻西！！！

1分鐘1c1射門

我廠加油

都話球半博唔過

希望廢撚隊長在天之靈接到最後球飛機

過關2x1 輸半點計

兩關都輸？

有無阿仙奴直播link

控定先射都仲得

我啊婆都射得入

淨係輸費倫半 愛賓贏盤

希望廢撚隊長今晚會鬧醒班仆街

Super 囉

痴撚線

比甲有場一開波就直紅係咩料

成個下半場唔撚攻 垃圾

施治係咪仲差場clean sheet

廢撚豬半揮手區

你既本金減一半 再乘愛滋果場

格流追和

廢撚撚到D賭仔傻
剩輸半同補和馬會個D都收到笑

得罪左足協

屈福特

流浪杯未

阿仙奴GOALLLLLLLL

10

阿1-0

我廠goal

屌一講就比人入撚左

見到有罰球就買 點知

阿奴個盤好撚深

阿狗買角大 ajax買上盤 調轉嚟買

輸半呀 派返比我鳩買啦 垃圾

hi

格流諗住下星期先反cup?
屌你老母cup柒佢啦

都唔夠廢倫Ajax 深 ching

阿狗半大-1

依家嘅阿仙奴應該係受讓

阿積7分鐘4c

Goal!

作客就係
主場就未必

gogogo 阿狗

柏林有波未

格流往積未贏過

費撚數完角未 唔派點買

利申 阿記x熱狗

屌你費撚浪費左條愛斯x羅斯3串1

柏林好快手啲入 我下晝羊嗰2k豬撚哂啦

渣帥頂住呀

阿仙奴半大 12.5b

訓醒見到真係愛滋羊同廢撚1:0

繼續入啦 一球唔夠架

阿仙奴後防真係垃圾到 前面快D入多兩球唔係多多都唔夠後面輸

阿仙奴冰角

3-3叫爆區

無入到阿積士角大

陸軍今日都上半入波 不得了

想戒賭了

想問番琴晚車仔場波角球最後唔係15？ 狗會show 14?

有無人有買HKJC atm d料？

屌奶星 皇蘇

賤巴

已買
聽日去買貝沙灣

最後15

無改 官網有手足睇左係15
其實你地應該打去1818投訴下/落分行搵經理落簿

格流絕殺啦

1折出售ajax上盤飛

第六球 x 半主 中

垃圾些路迪

炸左

咁都要屌

omg

冇入咩格流

Fake?

有冇人要森多利亞?

唔好鬧我愛隊 ok？

格流兩碼都冇中柱

刷柱彈番落個龍到

要左

原來炸左
頂住呀

3角完場ok?

賺少D算 補埋和先

開上盤都要鬧

阿仙11.5b點睇

2分鐘都驚

O巴美羊

賭到好攰

咩事

呢球怪唔到佢嘅

德乙11c -4

係咁係到灑料想點

加一 費倫豬半成晚無賭過 哂我時間

唔係紅牌就唔洗驚既
紅左真係驚

賤熊巴 好似cash剩5k?
忍忍手落個街食個金共門先

柏林聯入波啦

盤巴出水未

下次先啦

森多盤

伊禾比就要屌喇

12.5s頂住

屌你老母德乙角大呀

下次請早

追和呀

依家得番2k 有1k買左柏林

你閪撚左我熱刺條飛 今場大炒還返俾我唔該

杜伊CUP未呀

公開嗰D成日中，想知道有買嗰D，其實係咪伏水㴝

頂住呀些路迪

啱啱食完金拱門加大

頂頂頂

定啦 輸贏十常八九 無野喎

補番細唔玩了

買左啦 唔係邊有咁多航母開呀

祖記讓到咁深

和都偷笑

都話球半玩唔落 再嗌下柏林

鳩買2串1德乙大波大角 差你

認真咩

搏佢爭冠狂轟對家

些仔收錢

有冇森多盤同路

屌你老母柏林快啲入波啊！！！

呢度

gogogo

阿穿盤未呀 穿左先啦

屌 半場5角都搞到咁

阿妓刷角啦...

回梗飛

些路迪咁都贏，可惜補飛贏得少少

平手盤照屌 唔理了

Rb 盤

杜菜角呢

德國波唔好改變不了賽果啦

your name

呢啲唔中算數啦，祖記開翻比禾，ok ?

柏林聯快啦

食屎狗杜菜

屈仔門前射上天...

差3角呀你老母杜菜

得返五百唔敢搏了

大眼仔

OZIL

贏緊都屌?

角大呀。

兩邊都on9
把握力好少少都3.5大左

屌2串1又斷一關

屌你咩今日買咩就咩開窿窿

柏林上盤已死

依星期一大注玩就輸到傻

要左克羅
有無巴打同路

食屎狗杜菜入左波就唔撚攻

柏林聯主場都嬴唔到 係咪咁撚廢呀

停撚左廿分鐘角

阿妓角大JUMP

落後唔刷角

皇SO同琴晚猁個盤一鳩樣

Dllm唉

阿仙奴快D GOAL多兩球LA

11c -3

-2ccc快啦

屌你阿妓埋到底都要兜返出黎

禁區鏟人冇12m之後就唔肯攻
但宜家轉緊勢會多角

填充彈藥啦

我-3

贏左幾多

柏林要贏啊

杜菜喎

阿積士11

快d

阿積士果然狗都唔屌

2倍2.5大唔份入
阿積士話咁快1:1 屌..
輸到無信心再搏

阿積士幾時變到咁撚梅

佢唔贏今日就-3k

柏林聯

輸到唔敢再搏..
但真係輸好多

仆你個街柏林你贏唔到不如輸撚左佢好過

拉素仆街陷家產

我豬撚到想死啦

ajax垃圾到..

森多10秒1C

唯一希望係今晚航母

盤同賽果難玩就轉玩角同大細

德乙快刷角

唉 好on9

屌你老母柏林聯

52‘ - 72’ 冇角真係呆咗

阿特 森多-10c

爺爺果場踢爛仔波咁

我諗住最後2k買哂落航母

8分鐘入波都冇半大

屈反杯派200 2個

博洛 克羅 烏甸盤穩到想gel

ok

me

屌你老母 克羅

真係o撚左

穩了 克羅勁到

有冇人要rb萊比錫

克羅入左屌

正選?

唔好呀

森多jump

阿狗10-38無角

森多盤要針了

求走盤了

阿仙奴真係垃圾黎

係賽後先知
下次都係唔撚玩呢啲低水平手
要返高水個邊

我都買左1.5k

森多又要反cup

花巴

射極唔入=氣數已盡

笑撚死 之前主場炒人5-0
而家俾人秒goal 意假

FC Union Berlin, Fick dich!

我都jump jump地架啦 算啦

垃圾杜菜屌你老母半5全8

黑到
阿一買完角細即有角

森多 杯狗佢

Fuck bitch ?
後面點解 肯定google translate

5角

森多廢到唔係垃圾都嬴唔到呀

愛斯劇本黎 未驚過

買半大，1比0我屌

冇了 肯定開大

拉素入波未

唔識德文

Fuck you
利申識少少炸

杜菜兩隊比狗屌啦你老母

垃圾爺爺

唉 有落底有進攻冇角

賓尼兔都贏到隊垃反 森多想點

阿仙奴請立即停角

阿記班垃圾前鋒
N咁多機會入唔到
靠個後衛入波

德語入門

航母出左水啦？

柏林聯嬴唔到就輸埋佢啦

垃圾柏林

yes

越位都唔識睇走去派牌
降班啦屌

3c個陣有一分鐘 9.5b 2倍
無買到之後就兩連c

森多0射好波

屌你老母阿狗,唔落底就啦啦聲比人地入返粒
成場得一個角

標準列治都唔正氣了

屌柏林聯快d俾人入啦

屌你老母咁樣開大波都無大角

我廠下半場再入

德乙d假波聯戒左佢啦

月巴

好撚驚12.5s都要爆

救命呀月巴今日第三場窿窿喇

全部意甲都13分鐘拍手

屌你森多拉素快D GOAL AL

夠膽比多角我

阿11.5b 入得過 ?

拍完好攻啦 有幾大開幾大
杯就杯 正氣就繼續正氣

-2

買左杜堡2.5s 89連入兩粒 終極究極黑

史特加

屌4倍封左

開11.5B..12.5S
皆大歡喜

連角
嚇撚死我

阿特蘭大同拉素入波就可以了

德乙補時2角..玩角球旗?

拉素垃圾都買？

森多都要

你應該call埋我買 今日窿窿率100%

鬥黑大會

想問我廠踢成點

衝動拎剩番果1千蚊本買兩條兩串一
中晒 好感動

49000

絕殺角球 11C

睇到我眼都定埋 應該同町田倒轉

贏唔少

好正氣
大波大角

有無韓仔台link…求

太好了

阿記屈福要14角先救到我

屌咁耐 有啦
好感動
琴日全日過關都系撚晒

你戇鳩 我不嬲撐廠 你問依度啲巴打

好啦
我都阿迷

陣間史特加有冇同路

森多利亞廢到

森多輸12碼 仆街了

不要消失希望

我都係

天台好凍

屌你老母黑撚到..

補時3連c

著多件衫先上

排名高真係無著數 屌

終於來來回回1k上到4k
輸剩個本果下嬲嬲地買兩條兩串一 各500

仲有希望既今晚

咪針

盤都走唔到

咁表現踢成點 羊 2&b 9成戰犯

好撚感動

唔互相屌返球都唔積極啲

買甘乜7唔夠頂左大半埸食rc 唔知係咪比個莊mon我買咩

森多輸到2比0 又要針了

羊走到位但敗家

拉素屌你老母爛臭閪

拉素

追唔切post 係咪有水啦

柏林聯同森多一齊落地獄啦

拉素 又死\
真係跳樓算

拉素果然係垃圾 快d俾人2:0完場

拉素冇即角

拉素同森多快D 兩隊都入兩球PLEASE

星日又嘔番晒出去仲倒輸

All cashed #294
不過冇買些路迪

自從上次俾佢玩殘左唔撚會再信呢隊仆街

派完之後輸到仆街

尋日正氣今日馬上變灑西波

有一定買大 輸緊粒實刷到癲

咩水位入？
我見初盤2.05都抵買

係
2b

史特加*切爾達
開出回個本呀

垃圾波

拉素正食屎狗

史特加角大點睇

屌 假到咁都冇12碼

拉素仆街空難死呀屌你老母

拉素呢排搞乜鳩野呀 玩撚夠未

1.98
係嗰陣見個勢 似係會多角 就即入了
點知成個下半場嚇撚死我

拉素對家仲有2.4倍w
買w就贏錢

迫害拉素咁都冇12碼

冇留意channel咩

2018 blacklist
拉素

杜伊11.5s cashed

真？

祖記長追角細

都幾撚痴 打nba 又爆角

今晚一定要追到呀

拉素幾時執撚左去

垃素 我立即屌你老母

買佢對家咪win

意甲又踢假波

垃圾森多連射門都冇點走盤

下體會

Same

史特加9.5大

拉素反cup

買拉素真係成年無運行遲早跳樓死，買既人

拉必反

中場！？

D盤今日做咩鳩，買大細好過

森多利亞我屌你老母！

場波咩事

21:30 47 阿積士 1-1 海倫維恩
半8全11叫爆區

本身半場都打算入大波
只係個中位數2/2.5 有d淆

今日受讓平半 上半場入波先既
都開到2.5b

松本 愛滋 杜伊 依3場都係

球探史特加中場？

森多刷角未

阿積士俾角

一分鐘中場 屌你球探

罷踢？

365冇事

比多粒

半和 super

球探垃圾

拉素.....
吸佢老母！

拉素1:1

拉素11

拉素GOAL

Rb個角落得咁快 有伏？

諗住入拉狗反cup 即入 屌你屎忽

屌你森多利亞原來差啲閪3球

買對家w

拉素快D 比多球 森多希望半埸前追返球

今日假波日 大家買對家就得

屈福特咁刷得

原來係卡利亞里OG
快手吸啦屌

意假打星個啲都半大 屌 就係買盤閪

12.5s要爆了

3:0

3-0

森多67%控球得一射對面9射

買個陣就半場00 閪聯黎

標準列治杯佢

on99

克羅OFFSIDE先 森多快D 追一球

戶口無哂錢了 訓覺了 早抖咁多位巴打

...